其實KIA的車係咪真係咁差?

睇中左2018 SORENTO 3.5 GT
想試下V6
唔過40萬係得KIA做到

試左車未？

其實啲車係唔差不過個名累事
外國軍隊真係簡稱「Killed in Action」做KIA

保養先係問題 聽講保養唔好。 態度都唔好

直上stinger 買新車揸幾年

Killed in Accident

Btw想試下v6咪求其買架二手previa 3.5 試到你唔想試

試左
車內設備齊全, 7座尾排都好闊, 大天幕好正
第一次買韓國車同SUV, 之前都聽唔少有關KIA的負面消息
如果買左都預左俾人問

就係, X龍出哂名

揸緊sorento，可惜係電油，呢個價位加個堆配置，冇野好投訴吶

Stinger係幾正, 不過想要SUV款

師兄揸緊邊期車?

講得可惜電油我估都都係17 18
再早啲，買柴油版啦

品牌效應太重要
我唔會捨得比40萬去買部kia

就好似你同我講小米出左部好正好抵好勁既電話
我都唔會比錢買唔會用

咩年代仲v6
入油入到破產架車又踩極都唔去

入場費係平過人地兩三萬
但之後啲油錢service錢樣樣都貴過人

泡茶廢鐵

想問一問 其實如果對車無咩特別大要求，只係假日車
佢架morning 買唔買得過？ 剛剛新牌玩左兩個月04 gd jazz 無咩特別唔滿意, 只係車舊左D
想出架新小小 唔知大家點睇？ 14年gk jazz 都要十萬起跳

韓國車都無咩人話成日壤都係咁整, 但似乎要預部分非消秏性既零件壞左車房番廠都買唔到現貨要訂3-4星期咁, 二手買無壞, 平買平賣

問題似終係保唔到值
如果一直揸到夠拉去變廢鐵係OK
如果要放賣就唔易放

啱啱入咗架 KIA AT Stonic 表示咁嘅價位揸到壞拎去劏都抵啦
有考慮過新jazz同spade 但都係stonic值d
係d人唔中意kill in accident同泡菜姐
其實近年佢d車都開始追上日本車
利申非打手 以車論車

不過morning就算把啦 除非絕大部份時間都係1-2個人坐
full load行車真係不了

stonic at好似好抵屌款又好睇20萬有找

其實Kia 渣係唔錯，抵屌
香港如果有三星代理就不得了
啲車型到震

本身想買MT 再平多兩皮
不過家人得1A牌就算啦
計埋大約19萬
個款又正 香港又冇咩人揸佢 (咁耐見過一架Only)
其實morning 頂級加多少少就到stonic啦 又好力d又好睇d

stinger同morning真係唔錯

上星期行九龍灣咁多間車行睇細車，morning真係最實淨淨下閂門果下都幾有質感，其次係新jazz rs，日產note隻門真係紙皮咁輕！

我覺得隔音差比vw差啲

班所謂師傅正冚家剷，冇做話有做，成日整花啲車，有咩事就賴落啲客度。

唔好改章
柒到仆街

真係唔好買泡菜車

差唔差真係唔知，淨係知啲人會搵野遮住個章

其他唔知
V6 Stinger可以話無敵

坐過KIA四人車後排覺得好唔舒服

唔好玩啦 油耗，耐用程度同工藝 都差日本車幾皮
歐洲車就更加唔好講

KIA 原全係平買貴用既表表姐

其實踩韓國車前既各位有無真心試過揸佢
屋企本身有架noah 但揸起上黎覺得kia真心力水幾好
未出到車唔知油耗幾多 但bang門果下啲聲真係幾實淨
唔講佢之前啲車有幾唔掂 但係近幾年韓國車真係進步好多 至少同日本同級相差無幾
我覺得純粹唔中意韓國貨而插佢有少少對佢唔公平
利申揸過jazz同sportage 非kia打手

細kia後排真係一般

新版Sportage 幾靚仔，一定好過Hyundai

正正經經買部Toyota好過

係英國揸緊 morning
買餸車幾好用

如果過得到韓國車呢三隻字嘅心理關口，其實又買得過。
即係好似你過唔過到用大陸電話呢關咁

Kiss Infected AIDS

morning 真係太細
15萬嗰部cerato 幾好

早兩年起冰島揸 sorento 8日環島 無野投訴

補充番 果陣係租油渣款

渣緊optima
二手平買番黎
渲左3個幾月 so far 無投訴

咪又係同一樣技術

如果你係住美國，可以買，車價平，抵用
香港就不了，二手弱，代理又食到盡

食到盡都算
X龍出哂名service閪

揸過韓國車一兩次，其實算真係唔錯。 但係始終過唔倒自己嗰關 泡菜不了

都係個句，KIA係香港差係差係個代理到

韓國車平其中一個原因係因為佢地母公司有自己煉鋼

新手問下
錦龍有幾閪?

同意，尤其是同日產note比，内裝配備真係無得輸，個價重要平一節....

不過比空間就真係比較差...後面唔係話座唔到，之不過係唔適服

Kia都係無敵腳車黎 韓國周街都係sorento同四門房車 但無morning
可能只係香港無難買到件 所以小人買
正如日本k car都係 日本周圍都係 只係香港人 話力

車正、價錢正
錦龍終極垃圾

乜都話你改過唔保
做service換油換埋d垃圾
遲做service又斷你保

係美國，KIA中型車(carmy上下)已經好多人用
車價平好多係原因

香港就算la

Kia 換撚左個logo 就好賣好多。個logo 7撚到唔想買

本身等緊現代kona
如果stonic要19萬..咁kona應該再廿中 如果真係寧願買xv

計鋼水一定好過日本車，但副偈一定係日本車好。
Kia係衰在壞rhai小部件要等原廠寄比較麻煩。

仲鋼咩水
而家間間廠都用1500mpa級高張力鋼

Soul都係廿頭會唔會仲抵買

個brand喺普遍香港人印象中都仲係廿年前好cheap好差

但實際做功係唔差

新 Kia 直情追到歐日 .. 但我好撚憎韓國野所以唔會係考慮之列.

Soul應該下年轉款...今代個樣麻麻地

Soul 2019好齊料冷氣坐椅都有，希望到香港唔好cut

補link

kia 個藍芽直頭戇鳩

唔明點解一定會同你自動播歌

得閒喺街留意下 好多淘寶個logo遮住原廠logo嘅都係KIA
要平又唔想面對現實

新款

以車論車 今時今日既韓國車確實係追上左日本車 論設備而言 可以話追到歐洲車廠既車尾 但我個人認為只限於以下型號 KIA Soul, Sorento, Stinger GT 其他韓國車繼續狗也不屌

先講soul,係美國超好賣又平 一街都係 空間夠大實用 要有既設備都有齊 完全係打價格戰贏過日本車

Sorento係北美賣得都麻麻 但總算係令人改觀既一架車 特別係係香港 我對佢評價幾高 40萬有v6 7座 齊晒設備 又有力水 講抵屌一定係佢最抵屌 但可惜係北美相同價錢既7人車選擇更多所以唔受歡迎 但香港黎講實用性同價錢都好適合

Stinger GT其實都唔差 擺明追住歐洲高性能房車條線黎打 單論性價比其實都唔太錯 車箱設計直追歐洲房車 但驚駛感始終差兩皮

以上係我必需要選擇韓國車下既選擇 但香港/北美你對牌子冇要求純代步 其實韓國車都唔差 特別係Sorento係香港其實同價錢同級冇對手咁濟 除非你選擇日本7人mpv

SOUL19年改款

巴打點睇stonic

如上文 除左Soul, Sorento, Stinger 其他韓國車都係屌唔過
Stonic呢個Size同級對手(Honda HRV, Mazda CX3, Toyota CHR)好咁多 完全搵唔到理由買呢架
以上3架對手香港都有入 更加冇理由考慮韓國車

依幾架size唔係對應kia sportage咩?

Sorento同級最接近得Honda CRV

而家見28 有個盤, 15年車開十四萬八....

有的似bB

個價平咁多都叫做對手？
CX3 講緊250k起步
Stonic係200k有找

Sportage頂配版先係勉強對到位
Cx3後排窄成咁點比
雙田一定好過萬記
Kia就一定係買個設計同空間
前寶記設計師就係唔同d
我都好鐘意架Soul

揸過新出果批，上highway未至於表現好好，但係算輕鬆

咁既價錢 同級做唔到係事實
2手價係輸 但起碼享受過
話鋼水唔好 又話安全設備差 個d冇睇過係到講姐 個價錢都包唔少安全設備 睇氣袋就知 依排成日上新聞 高科技車咪又係成日撞到拍拍聲 係呀個人冇事呀 攞十萬去墊底啦

呢啲嘢唔係2018都有咩

16年盤
9月買
9萬only

成日要保值又要易整 honda囉

到底你知唔知咩叫安全？

但係你唔可以否認
十幾萬買架Jazz揸三年都仲可以放到6位數
但係韓國車揸三年賣到一半已經要還神

加返句，Kia同雙龍柴私除外

以前讀書揸過excel 做腳車，壞d唔等駛野可以忍住唔整
淨係個波箱整過兩次都已經想死

有名你叫 KIA

新果部morning 幾型仔
有turbo 仲幾好力 又慳油
其實幾有誠意

成日話抵買 你賣出嘅時候唔值錢

咁你買新車果陣平咗條數都喺返度啦...

果個盤我覺得最多值十一萬...

Kia 而家都唔平呀

我覺得唔關品牌事，係個logo真係太樣衰破壞成架車外觀

其實遮logo曬撚氣，邊鳩個得閒睇你十幾萬車仔

架架sorento爭住換鬼面罩

Killed
In
Accident

仲有日產juke

我生前最後一架車都係 KIA

同埋我覺得, 揀得部車就應該尊重返個品牌

其實依家條街都好多新款sorento

真心覺得唔睇牌子覺得幾靚仔

佢咪就係話唔使咁睇重呢啲嘢囉

會睇果啲都一定認得係KIA
大大方方啦好心

有日見到部車個章唔認得
駛返D見到玻璃有細細隻KIA
心諗其實唔鍾意部車咪唔好買囉

如果 平時得1至2人坐車
買架3年2手morning先6萬多d
真係無得輸個價位

Sorento都仲好啲
Soul呢啲個樣咁有特色都接真係對唔住自己

有次同個揸2018 Soul嘅巴打傾開換牌個習慣
佢話欣賞KIA出到呢架佢咁啱心水嘅車
所以想多啲人睇到今時今日嘅KIA係點

咁樣嘅態度更加好

morning想多人接貨
真係好平坐入車籠
講真無想像中咁細

可能一早已經知佢好撚細架
感覺比坐落Mazda 2, Clio, Polo果啲更舒服

但soul個牌費唔抵

啱如果佢可以1500cc內應該多番啲人會買

如果佢千5cc 可能個個買soul唔買morning
但佢千6cc marketing真係錯晒

Morning點睇？
想入架二手做後備車
本身揸七人

Second car買morning

唔係睇低個牌子
而係睇低個死人代理
香港買stinger過兩三年要入廠就知味道

有無同佢講架車幾錢

個logo真柒
換嘅多數換呢個c字章，k字章同虎爪
但都係原廠有嘅logo

換batman ford果啲wor⋯⋯⋯⋯

前carens車主

其實好多人都話morning坐落唔差

Kia好在係強國同臺灣都有做，零件易搵
而且同下陰大share
一般消耗品我都係自己買件俾自己車房換

代理只check車keep Warranty

香港所有嘅主動安全都冇

哈 ，你情操咁高尚

渣KIA貨車 10個9個閪人

但個C字章咁型

KIA章如果噴啞黑應該都型

2手車 買morning /soul/ sorento 多唔多野整？

出過寒國新車既fd都揸唔夠一年急急離場轉玩水貨日本車
你話呢？

尊重 屌你老母講得閪啲我俾錢買野係你老細要尊重你？叫你含都得呀

我追POST 見到話追到歐洲車車尾
笑撚到我肚都痛

2手3年morning 6萬鬆d
有5年檢查保 自己預

2個grade都有得比?

千六204ps 仲想點？

每匹馬力$1000都唔洗

感覺連登仔吹奏完Mazda後
而家開始吹KIA

利申:宏益打手

Mazda 係全世界都吹緊，吹到雙田都唔再食老本開始加 options，改內龍

好多廠都有進步
但得唔到連登仔吹奏

Mazda底盤係唔錯
但細廠玩到模組化
掃把佬SGP係第一個…比本田更領先
Euro Ncap甚至在世界前列

其實咩車都唔係問題

你買得就預左部車會比人用咩目光猜度

Kia 咪 Kia 囉，無錢買貴車唔係咩問題

最撚柒就係d on 9 仔滅車章 或者型號

佢地心態係明知自己部車柒，以為滅左就昆到人係貴車

10部mark x 9個滅章扮貴野

呢d人我最睇唔起，反為光名正大玩kia真係無問題

其實Kia 係歐美個market share 幾好
比起萬記仲賣得
唔知點解黎到香港就俾人睇少
但又好似唔係太講得出佢邊度差

泡菜就係原罪
楂咁sorento. 係比起日本車差D, 就算比日本各廠最平既車系, D 嘢都係冇咁細緻

mazda 兩年前我買個陣都冇咁多人揸

Kia 安全測試 防撞如何？

同級平過日本車
一分錢一分貨
有咩問題
唔通我俾多幾萬銀直上歐洲車就話日本車唔好？
好似無咩意思

Honda 真係得返架type-r 同頂trim accord 有睇頭

韓國車一開關車門已經好明顯感覺到分別 輕到不得了

亞洲車架架車門都冇咁實在

同歐洲車直頭冇得比啦 但同日本車比 泡菜係感覺再輕啲

揸緊picanto，同價位車架架都差不多咁薄鐵

扣埋稅架新車都只值幾萬銀 一隻勞都唔止啦啲用料可想而知

有冇試過Sorento/ Stinger呀
同啲BBA一樣聲喎

依個就睇得出韓國車廠仲未夠資本
佢係谷行成本去做stinger唔太計回本
只係話俾人聽：泡菜有能力同技術去同日本車德國車鍊過

變相其他車未有能力全面upgrade同加厚料。

諗下，50萬唔使有依個package, 仲要挖audi前designer, bmw m sport division個director去搞架stinger幾不計成本

佢都唔知有無試過晒，我之前晌九龍灣行晒咁多間車行，morning隻門重量同聲實淨過jazz，日產note輕到紙皮咁

how about soul?

其實唔講KIA最HIGN END啲車
如果計MORNING 同 CERATO 講閂門聲呢啲咁膚淺野, 其實同JAZZ真係差唔多
CERATO同JAZZ都係五星撞擊測試 (MORNING 三星 )

不過都同意你咁講, KIA係未去到BBA LEVEL, 但係咪差到咁呢??
不如真係試過先比講啦

其實睇左好多國外review都對架sorento/stinger讚不絕口

雖然有提到品牌既心理關口，但始終外國地方車稅無香港咁重，可能因為咁，佢地接受能力會高d

以加拿大計，28-29萬港紙就有架stinger GT top spec awd

香港食屎啦

sorento我淨係記得用手掌輕輕一按車頭蓋佢就凹左入去
果下嚇左一嚇架車唔係我嘅 好在識彈番出黎

Cerato 15/16萬 有雙區冷氣 前座冷暖凳
後泊鏡+sensor 藍牙播歌
後座坐得落6尺高佬 仲有咩可以挑剔
代步 買餸車 一流啦

係維修可能麻煩啲

頭先納過IIHS
2018款係Top Safety Pick+
NCAP無數據得2014款

呢個夠死啦

好多車既設計應該都係咁
如果係堅硬既先大穫

邊度好多車設計都係咁
車頭蓋一按就凹wo，點解我未見過

好明顯係香港代理問題
外國見7年warranty J到上天

咁因為你真係未見過
呢種設計係被動安全既一部份

風琴咁
原理係車頭撞擊時想車頭壓到似風琴摺埋去抵消撞擊力，所以車頭蓋應該會彈彈下，一撞時就變zig zag咁摺埋

如果硬到唔變形再高速撞擊應該會直插入車廂切死乘客

人地撞時先摺
你就掂一掂都縮

吓
我掂自己d德國車車頭蓋都好似鼓皮咁彈彈下，使唔使拍片示範

呢種設計保護埋行人
所以車尾設計一般堅硬過車頭

有D人就係人講佢講
就算無車都應該會睇下外國D撞擊測試既內容
大概都明白點為之真係安全
連登仔好多以為車夠硬=安全
好多野你講完佢地都唔明

其實引非5毛連登仔睇
睇中國車既撞擊測試就好有滿足感

當然啦一定係預左比佢摺埋抵消左個撞擊力
但都未免太過軟卦我果下真係未用力但佢已經凹左入去

拿 雖然我撚柒尻憎韓國車 但你搵呢樣野黎入佢地數真係好冇說服力
首先巴打講左係被動安全既問題 呢樣都係歐洲果邊帶起既
其次 2018年仲係搵隻手㩒兩㩒就話架車鋼水唔好 十足十我老豆以前買車咁

Morning都係5星
或者應該咁講咁講，12年打後既現代同起亞係有氣袋既測試基本都係5星

唔識唔好亂講啦 Morning同stonic都係得3星咋
加左safety package 先有4同5星
但香港版無

如果佢禁giulia quadrifogilo車頭蓋碎左咪好撚驚

成塊carbon fibre黎

你應該係古代人
成日講硬唔硬
車頭係要風琴咁摺先減到撞擊力架大哥

香港都有五年保養，好好架喇
我自己都未試過有一架車渣到五年

係個仆街代理衰啲，乜都話唔保，裝個長火車cam都話唔保

其實喺香港個市場有冇需要韓國車，較為平啲，但係二手價就差不特止，有啲直情係送俾人都有難道，咁好啦你話揸到爛，唔買，舊車啲零件整車費仲貴

渣過老友架新morning, 內籠設計幾好，唯一覺得唔好係車頭幾嘈

香港人點都係品牌行先
無錢揸一手benz點都揾架2手玩下
玩完又轉款

同日本車d香港代理一鳩樣
d air bag 10 個變兩個

香港要有原廠個種配備
樣樣都計稅
但連氣袋都偷就過份左
寧願內裝/科技野減少少都唔好減呢D安全設備
反正日韓車都係走性價比路線

日本Noah7個
香港Noah講明司機頭+膝同導航位頭有airbag=3個

仲未計其他safety野未閹

屌拿星

其實點解要閹

計稅
有d設備就諗住cut多少少變相做option
又可以cap多d水

韓國係將啲好嘅野留俾自己，差嘅就出口，自己諗

係hk代理特別閪定廠要咁做
全世界多唔多地方咁

香港無廠自然就閪哂
隔離台灣頂籠咪有d款唔入
但未到safety都cut咁鳩

三星咪雷諾

cut safety有無得加錢加返

真係睇代理
詳情未仔細咁睇
不過又揾番Noah做例子
得advantages同luxury兩個trim
兩個既safety一樣
而luxury淨係得皮凳可以加option做靚皮

你話呢

姐係連加返safety嘅機會都無?

即係無囉
不過網上睇spec未必最update
攞番份catelog最穩陣
但加番既機會唔高

有無人直接email之類屌上廠
屌得多又賣得唔好就自然改

Kai 先買 Kia 揸

日本車已經賣得唔好啦
歐元英鎊跌到傻，歐洲車d價錢只係貴日本車少少

e. g. Mazda CX9 賣50萬，同價錢點解唔買Land Rover Discovery Sport
Land Rover喎，淨係諗個牌子都J上天啦
你再睇下街頭多Discovery Sport定CX9

雖然而家Land Rover已經係差仔野，貨源未必響英國出

但與其屌，不如直頭揀第二個牌子

講係咁講 但歐車始終整貴

整條毛
梗係未過保養就甩手玩第二架

日本車就係
歐洲車都無日本車咁寸
又攞番stinger GT黎講
加拿大先standard四驅，美國英國無
咁即係點

留意番依個係雙氣袋version黎，氣袋再加係5星

我決定喂埋佢比你

唔個邊個唔識

品牌好重要，因為車，賣返出去機率好高，諗清楚。

利申剛買rav4。
利申前幾年係不丹坐足8日kia suv，感覺超好。

睇黎你係黎搞笑
我建議你上euro ncap個網睇多次個safety pack包咩先再講
仲有morning 加左safety pack都係得4星

唔係話咩都掉條片上黎就係 掉上黎之前唔該望一望條片
第一條係11年
第二條係ancap黎 唔同標準 你不如拎日本個Jncap出黎 有6粒星呀

依個真係死症，要時間解決
日本要幾十年
韓國真心唔知

認同呀巴打
次次見D 細架白色KIA 貨車
都係咁西黎西去
又9推人/急煞

我成日心諗, 架貨仔咁好辟咩

2019年都就到喇
仲話整歐洲車貴
整啲陳年日本車就平

睇下啲 VW Renault 維修幾鬼平呀

Renault 換cam帶連工包料5000咋

好彩香港唔係入awd
唔係我都唔買

睇番d加拿大review
可以較awd ratio
8成力去後面黎俾到接近rwd既感覺
英國就比較少人讚佢個後轆車操控
可能因為太重既關係

操控唔差, 唔係渣緊1700KG車, 比想像中好好多,
駕駛感勁似BMW
468000 有架3.3 TT 真係抵到爛
已經有人改到620WHP

同埋咁既性能既車又實用

係呀
本身渣緊兩門HATCHBACK,
小朋友出左世要換車, 想搵架大馬啲又四門車
C43 S5 BMW340 果啲又買唔起, STINGER 都係唔錯選擇

首先你搵架車冇汽袋既可以有5星先
第2你睇下我第一個回覆同依個同覆講緊咩先啦
2條片就係話緊比你知12同打後基本有袋都5星丫

渣左3年 morning
以十萬樓下嘅車嚟講, 冇投訴

當然架車闊落 d 的話,比多兩萬係可接受

其實呢 你知唔知你講既同你放出黎既片係兩樣野黎
第一條片部Morning 唔係得兩個袋

第二條片 人地講緊euro ncap得3同4星 你就拎個ancap出黎 話有5星 你知唔知ancap個標準低euro ncap幾多？基本上所有euroncap4星去到ancap都會變5星

無知唔係問題 但就唔好亂咁講話有5星 仲要懶勁咁放哂片出黎誤導人

氣袋 ？ who cares
雙氣袋一樣大賣

証明香港人下下品牌行先幾on鳩
代理繼續發

香港地車唔係必需品
身份象徵黎
所以唔係on 9

又幾同意 某程度上香港冇私家車大家一樣生存到 交通太方便

啱啱坐過morning架xline
係你估唔到細車可以感覺咁實淨

呢個講法用嚟形容咗日本仔幾多十年
度度都係咗嫁啦

架soul韓國版好齊料，大面板冷暖座椅靚音響

係啦
睇外國啲片都仲有副Harman kardon音響
真陰功

代理5年保養 半年番去一次連換埋油 都係2千幾蚊(我渣optima) 唔算貴 唔會係好好服務 但不過不失

件香港唔算易搵 但上淘寶 搵到大陸代理 原裝件非常多 不過香港車房咁撚懶 9成同你講搵唔到

利申 對上3架都係韓國車 真係無咩投訴 玩d 2、3年車齡2手 最抵

好貴，corolla， Camry, accord乜都唔流換

買部323 壞左個冷氣 沖落海 買過第部

新果部stinger gt真係吸引 外形幾靚 個籠同設備又正
仲要咁既價錢 可惜係韓仔車 重視二手價錢同牌子既人都未必會買 40幾萬寧願買架入門bba黎渣

4x萬講真個市場有咩人會揀

答唔到係咩人但肯定有人已經揀左
利申火炭工廠區都見過2-3架stinger

3.3TT 香港出左70架以上喇
因為46萬真係冇其他牌子比到3.3V6TT FWD

自
打錯FR

仲要5座saloon ,nappa皮，前4後2 brembo brake, HUD
仲有好多德系車係option, 響stinger身上變standard

新polo都係17萬

仲有15個喇叭Harman-Kardon音響

係，數漏左

40萬你要既野佢都有晒, 安全度拎晒最高5*
開關過車門都應該FEEL到, 鐵皮同車架日本車唔係對手. 話簿既, 唔該你唔好坐過舊MORNING當坐晒所有韓國車

另外話Kill in Accident果D, 小心出街俾KIA撞Q死

為左班品牌HIHI一句, 同樣SPEC換個章BBA /LANDROAD你要60 70萬先埋到單, 呢舊錢自己諗

真係咁衰, 鬼佬地方唔會咁多.
利申 豐田轉會, 渣左SPORTAGE 17 年半 >40000KM路過

SPORTAGE 2017, 年半 加返標點先

心理關口先係最難過既關，香港稅車，彰顯唔到KIA品牌既定價優勢，Stinger 成個套餐都好靚，明顯係打緊歐洲車同凌志，講硬件同Option 一定係贏，問題就出自品牌形象，加埋個柒爆logo 同價位好多人寧願買2手歐洲車都唔買全新KIA 驚俾人笑
韓國車呢幾年跟車Option 好足，好多野都標配，靠SUV 同佢殺出條血路，歐洲美國大陸都賣得幾好，香港人太要面買左又驚俾人笑，仲要換章

點睇Hyundai?

Logo無咁柒，又同一集團

個logo其實睇多年就會慣啦
你依家睇世界盃，甚至好多場次nba賽事都會見到KIA啦
係香港人咁怕佢啫

唔識
淨係記得假日佢地showroom人流係差好遠
KIA長期多人，現代就小貓三幾隻

btw, 新款H1好正

之前試過部電動ioniq
唔錯👍

啱啱響港島西見到兩架

我覺得Hyundai logo 柒d

點睇佢部2019 Santa Fe?

所以一講鋼水
一定係鳩up

其實近幾年泡菜車我就覺得唔差
係揸果個人差
泡菜車依幾年畀人既感覺係大件夾抵食
就係因為咁 好多心態本身已經係弧寒既人都衝去買
但係佢地既弧寒直接反映係駕駛態度

我講既係香港 外國唔知

今時今日講鋼水 基本上係on9
全部車廠都講緊車架要做到重量輕+剛性強
就黎2019年 都仲有人討論緊舊鐵要重同厚先安全

如果想講車門托實 其實唔關鋼水事

hyundai 話下年有 i30
有 i30n 就好

9成香港代理西姐
下年有GT LINE 唔知會唔會MARK貴比返晒你

i30n
HYUNDAI 其他車唔知點解硬係好似好笨重

香港太多無知啦

唔知係時運問題定點
點解成日撞到d tesla司機仲仆街

同樣道理 以前班有錢少的既benzL轉左做Tesla 都係果類人

錦龍？

香港車係身分象徵
啲女剩係識bba
咪會變到踏實車無market
買車係揀品牌

i30n真係冇對手，上topgear睇，係輸type r少少，但type r貴廿個

其實唔改車, 保養一定冇問題
但有啲人要左改右改就自己諗清楚喇

韓國車係香港真係高不成低不就
班窮L買新車又要計住個二手市場個價
有錢個d又睇唔起呢個牌子
專買二手個班真係寧願買其他牌子次一級既車都唔買佢
真係買新車揸到報廢又有幾多成？
係香港真係好難話咩大件夾抵食就會多人買

Mazda 都仲可以比2手佬屌難賣，

幾時輪到你韓國車

?

個名衰呀連老外都唔鐘意

香港個市場咁細都俾Sorento同sportage攝到入黎

怕咩高不成低不就，有demand有supply就得

偏偏美國個邊一年維修保養用最少錢就係Ｍazda Kia同Hyundai

得罪講句 戇鳩先揸KIA HYUNDAI
唔係反泡

窮L又點會買新車
二手價低的話咪多窮L接貨
宜家一街都係Sorento 已經係一個證明

我係窮撚
車屋企人寧願買新泡菜車

性價比 泡菜係好大優勢
但品牌效應 係香港佔好大比重
所以

STINGER 都幾正啊
利申：牌都未考到

妖 家陣撈咩都渣得起benz bmw Audi 啦
打開28 幾萬蚊有架 呢堆舊一兩代成街都係
又殘 渣既又一係中坑 一係MK, 衰衰格格 以為自己好有貨
望一望 7到頂唔順

我個fd啱啱用4萬幾買左架04slk，佢話開住篷出街好多女望

乜嘢主動安全設施都冇 乜嘢主動安全設施都冇

得罪講句 識車嘅唔會話kia唔掂
利申唔係揸緊韓車

有個牌子叫genesis
係首爾見過都幾靚

澳洲一地都係Kia stinger

genesis即係hyundai

認真，威L係我個客黎
（做銀行比loan佢地）

連個客嗰邊都話自己嘅車好多少問題

新個架G70望落都唔差

前面就係連登仔力推既mazda
後面就係stinger
兩款上緊位既牌子同車型

大埔廣福

勿起底

你前面架銀色SUV都係KIA Sportage
其實一街都係KIA

kia sorento仲多

Stinger 我諗住等一兩年 二手跌落廿尾30頭就會買

好多轉車章的柒頭

個個L章

老老實實, 我覺得唔錯
好多人執住部morning仔就去屌尻KIA又窄又無力

但係又調轉講, 你地有無諗過其實KIA本身就係想出部咁既車
又窄又無力丫!?
窄到可以3條線一手調得, 無力到可以行$0.5/KM
車價可以做到10萬一部全新車

相反你睇佢其他款號, 其實佢都做到自己想做既野
定位唔差啵
所以我覺得你唔係追求品牌既人, 就去馬啦
係韓國旅行租左7日KIA真係無炸型
最誇張係個隔音, 做得好好

好似係14年個款，再前d有架新stonic

我仲想講好少見
點知話口未完啱啱有架黑色stinger響面前行過

女人剩係識睇
1. 章
2. 係咪跑車
3. 有無開篷

根本屌morning嘅人就on9
架車個定位係咁又話唔夠jazz大

屌下自己荷包唔夠大

stonic 大家點睇

早排試左At版，屋企有架morning
車架幾紮實，turbo引擎一起步標住去
空間唔算好闊但屌打morning
得1000cc 但上山路坐四個人完全夠力，屋企
人好中意，已經決定黎緊會換呢架

靚仔
不過入面好膠，同埋空間感一般
自動波貴過棍波成皮嘢(好似係)
力水有巴打話係足夠嘅

同價位附近有咩對手選擇

有無後悔唔1開始stonic

冇
十幾萬有架turbo suv仔
仲要唔係cvt

架morning兩三年前買嘅,當時冇stonic

架morning出現病未

冇病冇痛,不過坐多人上山唔多夠力
過彎漂漂地，空間又唔夠所以想換

咁無計哩樣

個dct 唔錯 呢個價淨係買到齋版jazz
golf swift

Kia二手車價幾抵買 2016 年車50000-70000有架 換句話說新車落地跌得快

雖然Morning好成功, 但 KIA 就唔止得架MORNING既
新車都係12 13萬 , 好多人寧願要新車(十萬鬆D渣新車播)

換轉AUDI BMW BENZ 50 60萬新車, 渣幾年都廿萬 三十萬啦, 果度幾多架Morning / Sportage / Sorento / Stinger!!!
佢地趺價得仲得人驚播~

係港人推祟雙田車 先十年車都咁企姐

1000cc 就好似有d弱

新牌仔考慮緊新車morning 定等二手stonic

百二匹 同 170nm 扭力 得1噸

加速快過2000cc NA noah播 ，好力過唔少1500cc日本車啦。
試下先 你會對細cc turbo改觀
仲要牌費便

睇扭力

有興趣買stonic

棍仔stonic正呀
平平地有棍玩
又夠實用
五年保養，家庭車一流

17.2 牛頓米算高？

睇你同咩車Compare啦
好力過晒1300cc 1500cc 既Corolla/ Jazz / Mazda 3果D囉

再上要同1400Turbo / 1800cc NA車比

而家興downsize 1000cc Turbo

Audi Q2
Ford Fiesta

audi Q2 已經150hp,250牛頓米

170牛頓米

你睇呢個係1400cc Turbo既spec 31萬

1.0 TFSI 係116ps/ 200nm $27萬

一架Q2夠買stonic加morning

AUDI 播!~

點同, 我覺得受眾唔一樣既, 人地話晒歐洲車 + 4圈
性價比唔係果班車主考慮因素吧~
岩就去馬~

好撚慢
不過daily drive 要咁快都冇用

唔改一樣有問題。班所謂師傅冇做話有做，維修部班sales好有禮貌咁推卸責任响個客身上。試過壞sensor返去整,攞車時佢話check過真係壞咗，我夠知壞咗啦，冇做過嘢就交車。又試過定期保養換油，個sales話換咗風隔，當住佢面開頭冚一睇，原來冇換過。又試過整花架車…總之每次返去攞車都要好似驗新車咁。

利申：揸緊柴7冇改車

架車得1噸 turbo低扭
兩三千轉 出哂扭力
日常用下點都夠哂

有無師兄可以講下點解1000cc的stonic會仲貴過2000cc的cerato?

聽sales講政府入左幾百架所以先做到咁平
而且香港賣緊舊款

kia?

哦！警車🚓

係，sorento

整花架車真係仆街
無換野都可以叫佢搞返
1係就消委會

唔止警車，消防都入咗一批
應該仲有少量散咗落其他部門

垃圾KLM
而家出咗樣叫車Cam認證服務收你$1100幫你檢查吓個車Cam接駁
如果認證完之後電子野有問題都有保

冇諗過返廠要處處提防，比足錢但係啲服務全部得把口。第一次返好易賴嘢！比佢哋嘅禮貌呃咗，收車唔睇清楚就即刻出事。

我第一條花痕就係咁來，仲要响車頂，佢同你玩口同鼻拗。

咁最後點搞

叫人仲點買
揾人聯合 d 苦主send email去韓國投訴啦

我唔係當場捉到佢，嘈咗兩句就算。而家直頭踢保。

踢保姐係點

唔返廠

到尾都係你虧底

睇你點睇，我架車揸左兩年，粗咪。波箱，偈都冇嘢。咁就唔返去。返正返去比三千都只係換油。

你去邊區果間

荃灣

我又覺得唔漂喎，我嗰部15年尾EX全原裝，部車會斜但去到某個角度就會有support，車架硬淨得出奇，而家日日大潭路入赤柱，上車好好力，載三個係山翠苑上山都去到八十幾九十，最正係落斜，入彎真係有d 當年206 feel, 六七十入都無問題，呢部車狠性揸會好有驚喜，當日係貪平買黎做腳車，而家好後悔無買到棍波版，呢部嘢加條頂巴係山路係好好玩。

不過車尾的確輕得制，有時過駁會feel到車尾兩個轆真係離左地，坐個人係後坐會啱啱好。

嘩你真係好狠下

28 終於有cerato 二手盤

stinger 都有人放...

又唔係貴車返廠比人劏，韓國車周街都布人整啦，又冇乜電腦野

Stinger玩過就算啦

X龍可唔可以生性啲
整就唔洗你整架喇，但係起碼入齊款呀大佬
到咗2019年都仲未開始賣2018款嘅Cerato，
Morning又唔入1.0 turbo版，想點
谷晒啲人去買Stonic?

真係咁唔掂?

先排見過真車內籠真心ok喎
而家一跌跌成廿個
仲平過買架Golf R

468000-398000=廿個？

成日諗左成50個，自

呢個車主我識
佢跳樓價賣比車行
好似好等錢洗咁

soul 而家都好似冇新貨賣??

應該仲有得講價

睇個盤都似車行, 咁你知唔知車行用咩價收車?

知, 你有興趣買再問我, 比你壓下車行個價

想問下sorento 柴油版係唔係一定要2號牌先渣得??

利申: 老婆得1號牌

有興趣不過冇錢, 如果仲未買車可能會考慮部cerato

睇佢出私家車 (現只有二手) 定貨車(全新車出牌)

哦,即係私家車版柴油版已經無新車?

冇啦

平但唔知耐唔耐用

KIA車出名係平,用料唔錯
但多野壞同食油

avg 40幾50mpg
picanto 用家

1.0
係咪得75 horsepower
坐滿人上唔到山

1.2 84hp 我呢頭冇乜山

見人都最高都行到160 km/h

我最快都係揸過144kmh
感覺仲有得上
佢4波同5波個波段好唔同，5波明顯係over drive好多

6尺高渣呢架會唔會太細

你6尺揸張凳要拉到最後，咁你後面乘客就會夾腳，但係你唔會覺得唔舒服

有啲想買來做第一架車，但係啲朋友叫我唔好，話對我來講太細

我見d鬼佬都係6尺揸vw up呢類車，要dup低頭落車

supercar eg.林寶 係咪舒服過你呢架
見啲NBA鳩成日揸

菠蘿蓋頂軚

冇得較個軚

6尺點都會頂